(集思廣益）一人一個香港政府而家仲有嘅作用

我地交稅俾佢但係唔聽民意已經唔講
派錢派到狗屎咁
淨係識得出嚟譴責包庇下屬做錄音機之外佢地仲有咩作用？

佢老細係中共唔係我哋，雖然我地要俾錢

娛樂大眾

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊